[Switch]動物森友會 《大頭菜交易所》（20）

想要生銹零件/金/妹妹DIY/機票
第一次開島，請多多包涵Thx

我係頭先602果位 我每3個3個放入黎 唔怕等就留TG 我會應曬頭上一個PO嘅TG先應呢度

Thanks

Thank you

我放低機票就斷咗

係咪斷左線 ？ 岩岩比左張機票你

留tg ok？排排下冇得排

啱啱斷咗線，放低咗機票但係未買到嘅留tg，俾你地買返先，之後先再開返link

我岩岩比左張機票你 thx

同埋唔知點解有啲冇排隊嘅可以入到黎，搞到好lag，麻煩大家守規矩

一轉 Thanks

Ok ah

留tg搵返你

新link

一轉

一轉okay？

Okay ah 但而家有啲多人，要等一等

477
手信想要錢/魚糧/機票/金 冇都冇所謂
可以留tg

三轉thx

一轉機票thanks

Sorry ah 改留tg ，小弟不才，用link manage 唔到

開唔到你個tg

試多次

thanks

巴打我爭一轉

Tg左你啦

巴打應該tg錯左人

Wt~ 你留多次比我

想走3轉 7點過嚟
Thx

開唔到

或者可以tg我

想要一轉 有金礦

想排7:00後。走2轉。感激!

1轉 留機票 thx

菜價537
1轉 1金/1機票/2袋錢/健身運動器械傢俬

全日開放

無限轉數

夜晚9點黎請問ok嘛

一袋錢或機票
而加可以開

第一次開島 多多包涵

可以，你到時再tg我，我依家add左你先

巴打夜晚開唔開

開
tg聯絡

而加搵你留位先

有駱駝 手信隨心
想要傢俬
留tg

thx

已tg!!

菜價537
1轉 1金/1機票/1袋錢/健身運動器械傢俬

全日開放

有冇人入黎 ＄298

可以係度排

啱啱暫停咗，而家繼續返，如無意外會開到完場

主要想要生銹零件/金/妺妹DIY，冇嘅機票都得，一轉一手信thx

都可留tg或者tg我

另外就係我島有駱駝，如果佢自己行咗入嚟你可以隨便摸

手信自便

連登有愛 手信自便

唔好意思，介唔介意 remove 我

[url]Removed[/url]

一轉一機票， thankss

連登有愛

一轉一機票

留位。

走2轉。謝謝

2轉2機票。

2轉
機票~

暫時都好full
要截一截先

有冇500UP既有位俾我走2轉

機票一轉

上面好full 仲有冇他人開排隊網

摸妹妹
花優先：
一朵藍玫瑰or
一朵紫色銀蓮花
冇嘅摸傢私都得 tg傾

想賣

有妹
手信隨意 最好傢俬or diy
留tg

538
想要狼蛛/劍龍身/金/妹妹DIY/機票
第一次開島

network問題,改左pw

比左兩張票你 未去第二轉

有冇tg 轉頭十點3 lock queue開俾你

唔洗啦 排多次就到我 想total走3轉

摸傢私都可以嚟

唔該晒巴打, 終於放晒啲大頭菜

巴打真係救世主仲有幾轉

O sorry delete左link
你照用頭先個pw都入到我掛機，你自便

巴打, 我個島而家有妹妹, 如果想摸妹妹拎diy卡, 可以留tg

仲有無

搞掂曬啦好感激

三轉三機票ok嗎

感謝
而家來

分開兩個ac過來

三轉三機票 thx

我想走4轉

5分鐘後lock queue

完成
賣晒喇終於

Lock左，預我12點半關島，仲賣梗既自便

有冇巴絲有family plan位剩可以join？

有人仲想賣既可以來
機票/金/錢乜都得

排第二。3分鐘入

入來講句廣東話
好多鬼佬 dude dude dude

啱啱開始玩
請問入人地嘅島有乜規矩？
賣完大頭菜就走？唔好周圍行？
手信要放係邊？

我都岩岩開始玩。但唔準係花上面跑，
手信多數放商店門口，同埋要機場出番去

菜價 512
一組木材/魚糧/機票
開到10:30

點聯絡？

留tg

pan0414

走一轉，一set魚糧

Popukoandpipimi

Popukoandpipimi

致星期二(上個POST)上過我島賣大頭菜既朋友(菜價574):

當日有位朋友問過我可唔可以賣部街機比佢
我當時以太忙處理TG同個島老婆搞為理由推辭
現在我有空同老婆OK可以比你
部機原價64000
比返64000我就得
我係TG找不回當時對話
可能你刪咗
見字請回覆留TG, 謝謝!

小弟都搵緊人一齊join family plan 目前得我一個

大頭菜上午價375，有需要可以留tg

無需任何手信

排兩轉 thanks

要1:30 後ok ma ?

okay!

係我啊🤩🤩

Thank you!

有意 thx

而家仲有嗎？

個tg神神地出唔到網址
點聯絡你

我都搵緊人一齊join! 計埋我有3個

係上午嘅價錢下午就冇了

補充排5轉

加左tg先？

想問下點解咁多人要魚糧?
魚糧唔係最多既資源來咩?

懶得掘 又要一粒一粒整
有時釣稀有魚分分鐘成100粒魚糧都釣唔到

有興趣

兩樣都無機票可以嗎？

島主超好人，個島勁靚thank you

想儲登山車白色，有冇人有

嚟緊

有興趣可以嚟呢個網站排隊
開到12點

死左ser
你可唔可以即刻俾個密碼你我依家嗱嗱臨過嚟放

有利克
粗野的名畫右半邊：風神屏風 (假)
婀娜的名畫：抱銀貂的女子(假)
漂亮的名畫：戴珍珠耳環的少女(假)
有意留tg
手信隨心

sorry 太多人我關咗啦

最後十分鐘

560菜/7點開鋪/1轉1機票

有興趣tg留位

Thanks!

2轉 thank you

$574 一轉1機票開緊

$500 一轉1機票/1袋錢/1金

入唔返?關左島?

我都係😭😭

啱啱network虧咗 等等

開返了

感謝大大

關咗島？

開緊喎

呀 我lock咗食個快飯返嚟再開

等你！

LM

多謝之前咁多位巴絲打幫忙
今日菜價549 最多走三轉
想要金礦/樂器/得意野摸
夜晚7點到開島

$574 一轉1機票

我返嚟了

排

重新開
M993D

排一轉 一袋錢 8點左右上

巴打一世平安

菜價560/一轉一機票/每次一人

有興趣tg聯絡

我仲開緊㗎

有意一轉

巴打留tg

巴打仲有冇開

有

我可以嗎

M993D

唔該晒

入唔到

爆左入唔到

最後半個鐘！

唔好意思斷左

FFSHN

$488
1金/1機票

$488 一金
開到十點

想要2轉, thx

排1金礦

300以上都ok

求200以上

星期六逃生門系列
唔收錢幫手種花就得

有無高過三百？

133

139 有需要會開

巴打係咪開

嚟2轉

逃生門菜價177

機票/金礦隨心

有意歡迎tg

告急中

逃生門已開 一機票or 金礦

斷線了

有冇開？

有阿妹
手信隨心

商店仲有開?

逃生門$439
有興趣可來, 1票/1金

留名先 終於起完個島
有啲閒錢可以炒下

等平菜

化石放左入博物館 邊度睇我擺左邊款入去？

你撳個化石介紹牌
佢有顯示幾時捐贈

Thx

開咗

入唔到?

要排隊

Lm

537, 機票 / 特別野 / 金

冇TG
Ching可以留link嗎
一轉一金
想兩轉

有意

1機票1轉, 謝謝

想排 等你收工

Setting > edit > username
㩒完下面有條link可以copy~

1轉機票

[member][
成功了
多謝Ching
咁我排你今晚
感謝感謝/member]

比機票

排1趟1機票

487，機票，有無人想過尼😂

(1轉帶機票）

3轉 機票

我，

4轉 機票 特別野再傾

特別野 or 機票 thx

唔該巴打

機票thx

唔該巴打，想幫老母排兩轉

2轉 機票

有ar, thanks

兩轉 兩張機票 thanksss

金 應該要幾轉

2轉2機票

2 轉 機票thx

兩轉

兩轉，機票 thx

三轉機票thx

3轉 thanks

想排呀～

3轉3機票 thanks

想排一轉，想排19:30 ，不過真係早咗嘅都OK

一轉 thx

3轉 機票thx

我想黎3轉多謝

想排兩轉 一袋金一機票 thanks

2轉，有機票 thankss

2轉，2機票，thanksss

一金一轉, thx

兩金兩轉 thanks

菜價317加駱嵐

9點要打死亡愛麗絲公會戰，唔得閒

排三轉
每轉俾機票

無問題，加油

巴打仲有冇位
2轉2機票

而家開緊，有冇人黎賣？

機票 排3轉

一金/一機票/一大星星碎片/一特色家具

放我附近

菜價 $555

Sorry 我第一次用個網
係咪排夠四個人佢就會比個password 你？

排隊
可以同時四個人入
排到頭四咪有code

Sorry error
Resumed

密碼轉左？

改返

我退出左page可唔可以tg我個pw

就夠鐘 已lock Queue

賣緊535
仲有20分鐘就完

咁應該冇乜人會入黎

下午咩價

留名

同問

跌曬價

今晚有流星雨 想睇下有冇巴絲可以交換 你比我賣菜 然後黎我島睇流星一條龍

620。 排隊網8點開島

排隊要咩手信

六點開得唔得

我都想～7點先收工

排2轉 要咩手信？

手信：2機票/2金礦/2生鏽零件
可插隊手信：4機票+棕色簡單壁板/3金/3生鏽零件

等唔等到10點🙏🏻🙏🏻

開到尾

謝謝 今晚再搵你🙏🏻

排3轉 6張機票 得唔得

排隊

568
夜啲開Turnip Exchange

469

補番

620。

排住隊先。

$556

歡迎大家

排 3金一轉 會嚟兩轉

tg yuenwaitak

嘩我個留言6月10號喎巴打
你使唔使驗下腦

1轉機票ok?

咩都可以

新手想賣想問要點做

排3轉

排2轉

登入。 打自己名

滿左編係咪要係咁f5等

係。我開到廿人

轉密碼，等等再出link

我想排吖

自己入去排啦

滿左喇啵，第一次排唔識

F5

2轉thx

新link

$556

歡迎大家

有冇人有位俾我賣呀，低d價都唔介意

只有機票，可以嗎？

冇所謂

排1轉

$552

可以開到11點

手信想要啲冇既傢俬
Tg 傾

菜價412
手信隨心

下午啊

可能要等五分鐘左右！好快

感謝🙏

Link擺錯左
有意留tg！

Add

留機票 thx

排一轉 thanks

2至3轉 thanks

Hello 我夜晚黎ok嘛?

438 機場出入 唔好偷花

一轉 一金 零件 得意家俬摸 想要電腦啊有無人有

無就幫淋花

一轉～Thx

排3轉 thankssss

排兩轉謝謝

兩轉thx

一轉 thanks

下午菜 618
留tg 機票/一袋錢得了

2轉thanks

一轉thx

一轉一機票

排兩轉

兩轉pls

1轉thx

唔該曬 等你

唔該清

錢~

1 轉 Thanks

一轉留一袋錢 thxs巴打

大頭菜 586
留TG

斷左...
比左兩張機票 淨係走左一轉

我再開，你等等

你入得返未？

排緊第5

入到啦 thanks巴打

巴打想問下開返未

仲可以入？

553
一轉一機票/櫻花燈 / 零件 / 金礦

我前面都有排緊，我想一轉一機票，thanks！

可以

$5XX
一張機票一轉，有意留TG

搵左你了

Tg:mnmnqer

你用上面條link 啦

有冇人要？

入唔到..

岩岩斷左線 入唔返

Update 左pw
你睇下得唔得

Update 左pw

有！兩轉 但要等我一陣
衝緊返屋企 10分鐘

可以點入返？

想走一轉

🙇🏻‍♀️

586 最後1-2個位
機場/錢/星星都得 留tg

機票

兩轉兩機票

俾機票 thanks

菜價515
一轉一機票/大星星碎片
最好大星星啦
咩都無就一袋錢啦
放係機場附近就ok了

left 2 tickets. thanks.

新link!!

好走多兩轉先

絲大幾時關島

去到12點咋 就轉價

菜價得265
如果要趕住放我再開島啦

菜價635 手信隨心
有意留tg

得十組 好快手！thxx

唔該

6轉 感恩

🙏🙏

Thx🙏🏻🙏🏻🙏🏻

菜價563 手信隨心

$565 手信想要任何木材一組
有意留tg

新手...一袋錢即係一夢？

一萬...

唔該！

而家150聽日係咪冇機會再升

已經唔得了

連極都連唔到絲打個島

斷線 重開左

斷左？

係咪又斷左

最後25分鐘試吓 一個一個黎

一袋係99000

有流星雨+呀妹 （開到2點）

2金/2星星碎片/2零件

每人限15分鐘 每次最多3人

推呀

有無逃生門呀

逃生門$468
一袋錢+一張機票

大頭137 有需要幫手會開

要幫手呀thx

請問仲有冇開緊

done thx

2轉 4代錢ok?

請問仲有無呀2轉,thanks

自己嚟

有人入嚟斷線 137菜

個島無咗

大頭菜157 有無人需要？
雖然好低...

有冇500以上

有啊 可唔可以開比我 thanksss

救我啊~

可以啊～留tg

Thxs 巴打

thank you

@notfatom

thanks ching!

三至四轉

thank you so much

thankss

Thanks thanks

thanksss

1轉 thanks

141 有無人有需要

我

Me

2w7y4 唔好偷野就ok

2w7y4

131 有無人需要？ 10點前要到 商店收十點

sorry唔知可以貼邊
有需要可留tg
一機票/特別野

sorry佢已經冇整了

有無500以上🙈

星期日要賣上acroom搵啦

Pm埋謝謝

菜價566
每轉一機票／一金／零件
留 tg

thxxx

唔該🙏

一轉機票

已pm 7轉 機票

3 轉 ，機票 thanks

3 轉，機票, thanks

一機票

有大量diy可以換

465 手信隨心啦

地下啲Diy咭未有既可以攞

有人彈左

屌彈左 原來咁多人會入嚟
要既搵我

菜價412
手信隨心，想要機票／特定DIY
（木製書架／石燈籠／鑄鐵櫃／鑄鐵花園長椅／鑄鐵木櫥櫃）
會掛機，DIY放輪椅前面就得

仲有嗎？入唔到

菜價392
手信要機票
有意留tg

Sorry 絲打岩岩無留意

想排4轉
今晚九點可以嗎

菜價420

一轉一機票或一袋錢

菜價$565
一轉一機票或DIY
有意留tg

三轉三機票🙏🏻

三轉thanks

我想賣大豆菜

一轉一機票

1轉

求切菜板diy 有大量diy可換

$589

422
開到12點
每轉1金礦
機場走

兩轉俾機票

自己入turnip exchange 唔接受留tg

578
一轉一機票
穿過森林轉左
留tg thanks

兩轉 thx

上午價黎😂😂sorry

大頭菜524
留tg
咁岩小弟今日生日
想要生日禮物

生日快樂🎁
有冇女同巴打食飯？冇既細佬頂住先

有可愛既彭花同我慶祝開生日會多謝巴打

大頭菜506

DIY任拎

第5名呀

斷柒咗

頂 阿廷廷你成日斷 搞搞個wifi佢好喎

🙏🙏🙏🙏

再開

唔小心ja
唔好再踢please

Ok sorry
你留tg 比code你入

俾我慢慢排okay ?

斷jo?
今次唔關我事

係 又斷

兩轉機票thanks

唔使入場費，地下有DIY，有用就攞去

Thanks🙏🏻

想去但排吾到隊

生日快樂

入黎比生日禮物你

巴打queue locked

唔好意思，啱啱塞車中
而家可以試下

要咩生日禮物

菜價573

唔好意思要閂島啦

sorry入唔到間房

菜價$423
1機票/1金礦/1零件
有興趣可以入條link排隊～

506
覺得ok就自己入

526 一轉一機票 依家開島 留tg

暫停關左島
頭先有人無聊到鑿埋我啲石頭
大家自律啲啦唔該

唔緊要 如果再開島
麻煩你

未賣

斷咗

🙏

菜價573 自留tg
每次放3個人入

想入

感謝

已暫停招收

有流星雨 手信隨心

開埋今次 點都有人減號走

有冇人要摸妹？

BW1PF 手信隨心 擺係沙灘就得

好人一生平安

480 一轉一機票

斷左線 FVC72

Thanks巴打
但搵唔到你個島

轉左密碼 你睇下依家搵唔搵到

排緊入嚟

same好似好多人咁

又斷左

巴打 斷左線

斷左線

Reli sor
密碼02TTN

仲有冇人？

N73DF

B05KV

Reli sorry Wi-Fi唔太好 開唔到

感謝巴打幫手

最後三十分鐘

菜價 402
一轉一機票/傢私

傢私tg再傾

493
1機票1轉
1金或2機票兩轉 ... 如此類推

一出機場就商店，方便快捷

開到3點15分

頭先斷jo
唔太穩定
請再入

排左

歡迎

入依度o禁island會step by step教你set

thank you,入到

thx bro

光榮停業
如果仲有人想賣，今晚可以再開
睇反應

有無人開

想賣. 求開

夜晚開嗎？

我會黎

大頭菜473
手信隨心
係下面條link 排

冇人黎
唔加密條link啦

大頭菜499

機票/零件/金

炸左島
開多次

唔好意思又斷

有阿妹
有意留tg
手信隨心

兩轉兩機票~~~

wxqa23
thx

10:30 完

有冇人想執diy/垃圾家具衣物
想清倉

164逃生門 每次1人去到10點
商店出面嘅diy每人可以拎1個

上面個list冇就一袋錢/一金 歡迎tg

142 逃生門
11點關島 手信隨心

開多次

有冇人想一齊夾Switch Family Plan

push

食完野再開
依家152

巴打係咪再黎?
你tg好似唔見咗 條link開唔到

想問ching係咪想要你無既Diy?

yes ar
右邊嗰D 尤其是切菜板

3轉 thx

tg再傾要啲咩

再下個要等今晚先得

仲開唔開

還開嗎？ 😢

等一個逃生門

巴打有逃生門？

122 如果有需要又唔嫌棄可以tg我

刷緊島民如果可以嘅話才想要張機票

sorry no 😔

逃生門122
手信隨心
留tg我會揾你

142係上午既價
下午已經跌到99

兩轉 thanks

1轉 thx

sorry 各位巴絲，有事外出
暫時開唔到今晚再開的話會講

sorry 巴打，有事外出，今晚開的話再揾你

有無好心人今晚9-10點會開 一轉就夠
可以比金/機票都得

我152

有入面嘅diy都可以,冇就金/機票/錢

130逃生門
手信隨心

143逃生門
手信隨心

巴打我而家嚟緊

等多陣 就開

咁你仲過唔過黎?

喂我搞掂咗啦唔該

btw 求居民海報
冇就是但

請問巴打仲有冇開
tg: @hnkgmr

你9點半到會唔會開? 我返緊屋企

仲有無開? 我有poster啊

ok呀

想問pw係?

tg 講

ok coming thanks

我去上面絲打果個啦 麻煩哂你

132
最後兩個鐘

今日菜價93有冇巴絲需要

我
另外想要橙

菜價92 有無人買？

求買菜同橙

菜價 90~
1趟1機票or 1 大星星碎片
開到1200

菜價95 仲有冇人想買

咁都要機票

菜價477
想要妹妹diy或者靚傢俬摸下
有意留tg

一轉金/機票可以嗎
想四轉

大頭菜517
一轉一機票 ～
留tg

謝謝

想走兩轉
唔該巴打
聽日唔得閒想拿拿臨走

菜價$552，手信機票/零件/招財貓
有意tg:

大頭菜 400
一轉1機票/1金

新手
想問1機票即係1張旅行卷？

Yes

會開到一點左右
晏啲再開

菜價412
求機票/金礦

暫時關島，晏啲再開

菜價569，有意留tg

今日一開
606

暫定開到兩點半，香港人維園見

434
求大星星碎片或金礦
H4RSV

大頭菜400
手信：1金/1機票

推